反修例單張&一件衫應該可以提升炸彈合成率

單張+50%成功率
衫速度值+ 100